唉...頭先老母問我

點解近排唔見我女朋友上黎屋企...(分咗手)
唔知點答好

答: 分咗手

分埋右手

又係你

我明明係打咗

呃得幾耐

你趕住結緍咩
定你老母催你結

同伯母講最近有啲感情問題上連登求助佢就會明白

點解分咗手

咪答佢去咗旅行囉

不敢面對...

sad

有冇機會一齊返先
有既話就答嘈交冷靜下
冇就直接講

遲早都要知㗎啦

搵我做你女朋友

成世唔溝其他女咩

一腳踏兩船？

除咗講分咗手仲可以講咩 呃黎呃去咪仲煩

佢應該接受唔到gay

睇完apple就訓
聽日先

好想直接skip去iphone 希望有

通常最後

限聚令

又話不見不散

做咗人地嘅肉便器

聽日返早

見你失戀就放過你

不過瞞唔到你老母幾耐

唉 真係唔知點講好...
不過我覺得佢都估到

拍咗好耐㗎？佢同老母關係好好？

應該唔會有啦訓得

唔係一早講咗冇iphone咩

早抖

仲以為係假

下個會更好的

珍

抵撚柒死

酒仙

梳...囉

見到牙 終於肯比touch id 幾正

Wow～

珍系幾靚

肚餓又見到樓主

我今晚食好飽
食咗兩個burger

多謝分享

你煮野食？

你好狠心

又一pair散左，爽

屌 同你一樣

嗚呀 冇iphone呀

巴打點同佢講
定係未講

未講 佢問咁耐唔黎 係咪散左 話係又唔信

巴打好勇敢...

我想食樓主，7號餐究竟係乜

Me too

邊有咁易講 連佢係我屋企既野、相都未清、合照仲係到
畀佢派左帽 睇到都眼冤

Google

I know that feel bro

頂

訓了 各位早抖

直接答 個個又唔係外人
阿媽又唔係無後生過

巴打加油

誠實答佢轉咗gay，遲早都要講

答：已經唔係朋友，唔好問咁多

我炒左佢

半年就見家長，好勇敢

你阿媽好中意你呢個女朋友咩？
咪照直講囉，感情既野唔岩就分開㗎啦，有乜咁難啟齒

話飛左佢咪得 又唔洗冇面

答佢鍾意左男人

加油

答佢: 因為我搵唔到文匯報

認真我都試過 但係直接答分左手 講左原因屋企人會明白

我前幾日都分左手
無同到屋企人講
間房仲掛緊佢d相

媽子都後生過 你郁一郁條尾就知你咩事啦 同屋企人傾吓依啲話題 增進吓感情都係好事嚟嘅

你唔係覺得你瞞得過生你出黎湊大你嘅人吖？

應該你屋企人feel到先問
呃唔到幾耐

媽咪會明 因為佢都後生過
而且佢愛嘅係你

系，媽媽最愛既永遠系你。
記得之前失戀我媽講左句
拍拖要好好考慮，唔系一拍就幾年
喊唔緊要但傷心系好傷身

答；佢出軌

呃得幾耐呀 照直答

放鬆幾日 再同你老母講啦
冇咩嘢

同你一樣...屌，無心一齊一早咪撚見屋企人啦屌

岩岩分左手 前幾日老母先問完 好撚難頂

條女衰咩啊

照直答啦

我爸都咁問 情況同你一樣

直接答分手
男人老狗婆婆媽媽咁

我瞞左2個星期先講，喺俾女飛，老母冇講啲咩，反而過左二個月後有條新女佢唔喺幾接受到。

分手咪分手 有咩問題

勇敢啲認左佢啦

親人感情問題一律答......

被人屌緊

媽，我殺咗人